[加薪、有工開] 2017年10月20日 財務委員會

財務委員會會議議程

2017年10月20日(星期五)的2次會議
(a) 第一次2小時的會議於下午3時正開始；及
(b) 第二次2小時的會議將於下午5時10分開始 。

758CL 號工程計劃「 沙嶺墳場興建骨灰安置所、火葬場及有關設施的土地平整及相關基礎設施工程 」
25億6,640萬元

461TH 號 工 程 計 劃「 中九龍幹線－主要工程 」
423億 6,390萬元

183GK 號工程計劃「 為展開油麻地戲院第二期發展而在油麻地巧翔街重置上海街垃圾收集站及露宿者服務單位的工程 」
2億2,970萬元

2017-18 年度公務員薪酬調整
(a) 首長級及高層薪金級別的公務員，加薪幅度為 1.88%，但高層
薪金級別內任何薪點均不應低於 67,270 元 ；
(b) 中層薪金級別的公務員，加薪幅度為 2.94%；以及
(c) 低層薪金級別的公務員， 加薪幅度為 2.94%。

461TH 號工程計劃「中九龍幹線－主要工程 」
423億 6,390萬元

特別注意﹕
中九龍幹線的建造工程撥款係「打尖」，上星期未有列入議程

不過公墓員加人工有back date，暫時唔會有太大反對聲音

G 持

on9 不如我扣起你地工程撚啲人工
過大半年先出比你地

On9不斷曬錢起基建去養班人

過到一項都偷笑啦

我相信政府

758CL 號工程計劃「 沙嶺墳場興建骨灰安置所、火葬場及有關設施的土地平整及相關基礎設施工程 」
25億6,640萬元

461TH 號 工 程 計 劃「 中九龍幹線－主要工程 」
423億 6,390萬元

連中九龍幹線都通過左
可以開工

通左????
太好了

政府， we trust

上年將軍澳藍田隧道動工
今年中九龍幹線動工

下星期財務委員會主要討論開位
冇工程項目，亦都冇工墓員加薪

打算拖到幾時